[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3381)

誤中。。。

Slow

我

I

絕殺角真係

派我未

350上5000

又半大全細撚狗

我覺得只有賭波先可以救港
賭緊波一路叫，可以減壓忘憂
我建議政府推廣全民賭波。

但唔好賭咁大

派我贏大錢！

4場歐聯 全上盤 派500
ajax cup西到咩
頭10抽1

Lm

me

莎

屌你老母 上星期又話見社工

輸到成幅身家得番$17x....點算想跳樓...

跳吧

你做乜鳩抄我名

lm

Jkk巴派我ok?

Playhard比tg我 另派#70

我隻手不由自主地又買左下盤

頭場...自己22:15度好要下盤
見到ASW驚左佢...
臨買之前轉左下盤
想掉自己落街

希望中埋聽日返公司見到條過關飛
500變18000

Ok

角細可以蒲頭未

已all in 布魯日半大
唔中就針了

實會有

同路 加油

唔好呀！！！

pk

推多口 照舊隨心揀5個 一陣先留名 未買

lk

祝win！！

又贏。。cls

700000

70

他

呢40分鐘好漫長

原來2點半先開波

一定得
尾關係咩
中左我tg炸醒你

唉easy

手足上次未派我

70果個比狗屌

我通常買完角細就煲劇

而家好撚唔開心
冇信自己...
純..驚左ASW就轉左

Ajax點補好

70咩黎？

有冇咩app可以睇corner? 除左90。c 成日斷

派錢

派左你啦大哥 tg都覆埋你

AJAX贏到派100 頭10抽1

數字黎

剪

2

Me

比tg

而家先5C

睇錯左梳 祝羊再派

1

2578xxxx

365封完盤未

paok咁都可以倒輸既話
我馬上賓周插沙影相上黎

訓唔著
不過買波 買細no goal 堅爽
果種等完場的感覺

屌你 比我ok? fd

想睇想含

365

ok

真真真真真

想睇

LM

半場三粒波全部paok入
Ajax搞笑

比你屌ok

3比2please

戒左細波了

而家先6C

屌你老母

俾我啦

爽又中

希拉爾唔cup追和黎做咩???

1-0

全年重心又豬，係咪想迫死我

戴帽

希拉爾

有冇人派我

Goalllllll

2點半大埋真係要搵飛了

俾我先ok?

會半大

希拉里好波

仲以為ajax

派張紙巾比你抹眼淚

屌
買完主ng即輸

2-3

希拉爾頂住

戴帽了

屌你老母吉達

順豐ok?

冇龍？

Ajax 贏到 頭8抽1派100

Ajax 幾時反cup

我了

基奧雲goal!!!

56k?

留名

2:3 波膽頂半個鐘

加油

開到頭十抽一 派100
上次又係一講派就cup同入波既 今次希望係？

歐聯有var既話
阿積士果球唔計入啦。越哂位架

gchi !

E

睇完想買基輔fg

唔撚想做人了，係咁輸

史雲斯個高美斯 帽子戲法cls

最快tg我派我100

我係咪太心急入錯左。。。

走啦你

dllm?

吉xxxxx反cup啦屌

吉達追和啦

屌拿星2.5細可以得@1.5 真係可以到宜家都係0球

唔喺到一排
做乜啲師兄學哂我啲金恰

yes

apps?

金句

吉達比多5c再派100

打飛機未

ajax 奇蹟 反cup 過關斷
我都找數比playhard

輸到想含自己條撚

莎莎莎莎莎

你無做錯到

woww

+莎莉

777777777777777777777777777777

下盤又goal

7cccc

等下啦ok?
你贏撚晒我d錢..

阿積士咁都唔入
傻閪

屌
差少少足水就有角

薛耶治門前飛機

Cup上cup

話派即開
吉達比多3C 派自慰照

刷角啊

係
但買得6k 唔夠補呢2日條數

支持

365一早封左角 你覺得點解

冰角

Paok猛攻 ajax全隊食屎啦

封

輸死了 輸到冇錢開冷氣

條飛開到我派200
碌梳臭烏鴉口
開波前講我第4關未必開到

我朋友 大家贏多d

有無人記得我9禁系列？

有！

會否太猖狂

有 派我

ajax就收皮喇 allin布魯日半大追數好過

契爺！

而家先7C

尼西反Cup啊

黃精第二口買咩好

求下個天比我贏1注

這又是9禁派錢系列
照舊中了大大力派

幾時穿咖
咁高水既

吉達艾cup未啊

Ajax又唔撚入

Ajax 2-2

嘩屌 一講就入

40搏1000

今天晚上 9禁的

2:2

再講

契爺唔應我
ok

屌你老母碌柒

嘩我了

反cup 4.9x10000 上呀

Ajax cup埋佢 paok要輸一場了

Ajax cup

111

準備抽1位派1000大元
話明大大派

冰冰角 角冰冰

訓先88大家 我訓著抽1派1

Ajex 準備cup

亞冠2:4完派100 頭十抽一

我了！

老豆

mememememe

mememe

ok!!!!

ajax cupsin

8.5b未

Gchi

哈密瓜我了

契爺 契仔冇錢開飯

爸爸

ok仔整多粒定定驚先大佬
我重注的

阿積士贏到聽日印波衫

cls

想要零用...

Ajax入佢老母未

咁撚多人點抽
玩9我？

頭10啦

係

頭十

直接派我 波po我一向最敬重你

唔洗抽
直接派我 tg左你了daddy

Ice c

可以頭十

學我 隨心揀

你無講頭幾多個

可以幫埋你抽

開到既頭10抽1 派100

上次比完你

ios唔見有

你追返200話派我的 記得嗎

走啦屌

我啦 你的fans

Uk App store

好 冇左p既

-2

2-4

希拉爾2:4 gel

2-4！！屌你老母！！！

屌2-4埋

1000 同100...

我試用先
我求奇放10個人抽

頂撚住

Ajax學下人地啦

哈密瓜派我派我

上面條波膽傻系

放我

10C 派$10

記得你座底有100

屌你地乞唔切呀

頂住2:4 想抽

笑咗 呢頭po完果頭爆

我了嗎

停角

唉 幫你搵埋link
想要零用呀老豆

ajax學下人啦

亞冠主反cup派50

@幫主 好彩避左

感激

聽日我同星大陸 98？

我呢 爸爸 冇錢開飯。。。

跪求ok仔3比2定驚gel

yes i told you

比多3c黎

基輔派錢波

好彩補左飛

已經優先有你名
你提供了抽的地方比我

痴撚線。。星期5先有假

幫叫

Diu u all

你唔係過大海輸哂嗎

可5可以優先派我

冰冰角

TOO GREEDY

香港已死啦仲返工

我成日
多謝提供

Me 第一個lm

1000呀

希11c未

仲唔訓

10C 打十次飛機

重新的一天便是新造的人

4比4 表達叫雞唔戴套

卡拉2-0

契爺
我琴日輸5k
貼飛比你 你幫補下ok?

做到啱啱先返屋企

演

加埋我 我要追返你上次個100

又偷打屌

無補第6球

返工啊屌你

完了 5x1 Jump

我朋友買了第一球

4串1 全上盤未
想派錢

中莎莉未

中我先啦

ajax入未

Lm先 契仔派錢

頂住2-4派100

Ajax 半2全2

整返啦

入還入 可5可以唔好刷角

中我未

lmmm

在

好

明亮對家仲差一角

好撚多人派 就嚟招架唔住

卡啦巴拉又中
度完唔買就穩過鐵塔 一買落去就爆點玩

今日咁多手足派錢
可以通頂屌波了

咁多人派 唔中會想死

跟你搵食算

好撚攰 。。電話就冇電

留名，比我起機啦求下你

已輸角大

今次恭喜每月巴打中1000大元

jump

Ajax罰球直入靚到

。。。

今晚好多對手 真係f5遲幾秒都唔撚得

....

ok is me

tg

我嗎

唉

WHO?

咁就1000....

黑箱。。。

準備入了Ajax

10c未

2min 角細蒲頭未

how about me

契爺okay

100

乞1000係咩感受

靜多幾分鐘先

上嚟一晚乞返3幾百 好過返工

ajax

下次

想感受下

佢就好

我呢

乞中1000我可以劈炮唔撈了

係我就走數

我都好想感受下抽中1000大元

祝我明天9禁系列中

死得。阿積似會贏埋
點解要咁對我

契爺okay 跳舞唔撚預
零用唔撚比
好撚慘

嬲 跳舞了

你試過啦

你扮乜。。

Ajax瘋狂屌打中
反cup指日可待

差一角

6.5大到 ajax贏
捐1000

琴晚我事前你又無跟
重多啦

9.5b @6.75 吾封？

比啲掙扎

真。。
扔低我地

Ok gchi

唉 心淡

Ajax角大是夢嗎

岩岩去到8.x

同問

乞閪咩 咁撚多同行爭。。

gel到龜頭都爛

輸5000 點gun呀

上岸啦你

派就大把人睇
我第一個 日日睇

Ajax快入啦

仲想呃下d賭仔買

補幾

派？我了

派？

屌你老母2-4 中返次啦掛

PAOK全勝點輸比AJAX 大力GEL

No way

我
幾倍btw

玩到10c 11c 三連

珍 收到風岩岩星狗場3.5半角細買左三十萬

阿積士

今日上黎叫派3次 3次都叫到 siu4

我都要中返次派啦掛

應該無c
岩岩8.x都出埋

Ajax上啦

我2:2時買 得35倍

嘩

屌那星 9角未

Ajax 入多粒派200

10000 @ 35

On9

ajax ng

Ajax輸死人

要入了

雲狗你好似買左一皮

Ajax

🍈抽未

都仲係全初盤角細

10$就有。。。

sad

半大24

Ajax肯入多球未

Ajax上呀屌！

笑乜撚
派我先準笑
酒錢你包

paok巨gel+水泥gel
放心收錢了

上阿ajax

抽先

明亮亞冠幾準

LM!

屌你老母 聽日又可以睇樓

笑死 8.5都開唔到

okok wait me

跟左佢對家 輸3注

8.5s very 24

射精慶祝ok?

中啊!!!!

明神又連中三注cls

PAOK半一下盤派錢

我 第一個lm

角細手足上水

全黑都連中

Ajax cup佢老母

我都唔係事後

咪撚和波啦

都話你無做錯到

🍈🍈🍈🍈🍈🍈

好心真係會好運

Tg 45分前唔見人重抽

我呀!!!!

Ajax cup唔cup到

屌你真係skip我

聖誕女孩 呢次我啦

中me

Who

Lm me

342補上ok?

Ajax唔敢win?

2點半大埋聽朝返去搵到飛派2000 詳情聽日搵到傾下派4個500定20個100

44444

-3

Ajax all in左你

似和....

一定會搵到架！！！！！！！！！！！！！

paok+1水泥gel
嗚樹嗚樹

買阿積士個班

唔係抽 我隨心揀 我話事

有種刷多三隻

點解你冇顯示。。

戴帽嗰場半大？得返幾分鐘

佢blk左人

針左7k

blocked

有冇聽過派我贏到開巷

好
有你有我

應該完全封鎖
一定係報假狗

我啦

抽？

阿積士快撚啲二三啦屌你老母

報假都派?點做風紀

派完星之狗之後 勁針

以後唔再買阿積

布魯

真 就由上一個補上

知咩事啦

0報假 屈me

訓啦

Ajax9成又玩絕殺

Paok幫手刷多三隻啦屌

Ajax cuo未

5.5b 要來了

ajax 求cup

試下派莎狗？勁中

基乎戴綠帽Gel

cup啦

訓醒見到針
而家又買多左注
針埋就cash out 等星期六買我利算
聽日澳假都唔玩

4連角都唔入波

布魯日入幾粒先屌

派完莎狗未好過

主ng
派五個一千

l

上啊 ajax

既然強運就9買了

幫手嗌

無可能架！！！！！！

memememememememememememe

祝中

Ajax 反cup成功未

Paok 射佢老母

paok個龍神貓咁
bb仔都識買paok下盤
bb gel is okay

好鬼死得意

比甲一哥 笑話

雲迪積克準備絕殺

反cup啦

ajax cup未。。

主隊幫手刷兩角啦

快了

下次下次

咁係咪要重抽

快啲絕殺好無 Ajax

訓了

dllm ajax

要啦 報假狗都派

0報假 no屈me

補上me number

唉 Ajax 咪撚令我地失望啦仆街

paok gel gel gel jer jer jer
bb仔jer jer gel

Ajax試下輸埋

888

上呀aja

絕殺

阿積絕殺派100

Ajax 絕殺一次黎睇下

屌你尋日都未派

半二全？

6c未

死星狗
落降頭比我
一派你又針
P牌仔冇人性

4.5B GEL

Ajax 3:2派100

比多角 快

5.5b @5.25 就封左 我估有

求你入Ajax

用bot?
3點仲禁多人

屌你老母ajax廢撚到

真 今日好難乞

角大全滅？

補幾耐

大家打和 人人收錢算

大佬啊
唔乞點賭

主win
派5個1000

唉屌又針

真
我乞咗半年先中100

好彩平半買AJAX 有番一半

Ok jump

Aj 快入呀

完

Gg

ajax仆街仔

咁撚快完

屌你老母
又針3000
就黎要賣車賣樓

4.5S咁都輸. 冇陰公呀

屌 禁樣完

有車有樓
養唔養狗

最唔開心唔係輸錢
係斷一

一早話過ajax穿唔到盤

唉屌 其實我買左500 1001派多個100啦
下個po開時自己留tg

認同

布魯日屌幾粒先啦

No
每個月雞碎禁多糧 供奉一半比狗會

好！

搶唔到啦

paok

雲巴真係賭神

收3千幾變nothing

好型

1001有bot 點搶

G持

1001

幾時有我份

.

手